想問下自稱強積金公司打黎應該點做

佢話政府強積金政策有新嘅修改
話咩改變左投資分配額
所以約我出黎講下

咁我應唔應該去
同埋想問下係咪呢類型電話一定係fake人
真嘅強積金公司會唔會打電話去約人傾嘢

個個都要約出嚟未好唔得閒

癈話

收綫囉

約佢出黎,射佢波

我都收過，唔洗理，擺明Cold call嚟。
我自己一直有主動做整合同調整分配，由始至終用得兩間公司，但條友係另一間打嚟又叫唔出我個名，擺明扑傻瓜咁扑，搏你唔清唔楚然後經佢公司整合強積金，滾大佢公司個AUM。
咁當然要自己睇緊啲，檢查返啲強積金戶口有無異樣／通知啦。

9成9係其他強積金公司打黎，呃你轉去佢到
唔使理佢，真係自己用開既強積金有咩問題都只會寄信俾你
得鳩閒逐個打電話咩

一定係照約 放飛機

唔好做on9 仔

果d 19 係保險MPF Cold call 黎，姐係宏利/ 永明果一堆
水你轉過去佢地度

同佢講我一早攞曬出黎

唔使諗一定係保險佬

答佢我公積金wo

一定係保險老

我都收過，100%假野黎，唔好去
幾百萬個MPF戶口有乜可能逐個約，重話一定要親身傾

唔該大家
已經約左佢出黎
但唔打算去
順便block 9埋左嘅phone number

d人為左r單無所不用其極架
有次打黎問我話係a公司保單既主管
話咩驚變孤兒單，想知我份保單仲有無人跟開
果陣同我簽保單果個agent係中學同學黎，不過都成年無聯絡，咪話無
跟住條友話約我出黎跟返d單
我話唔得聞，叫佢得閒再打黎
之後我whatsapp問返個fd，我個fd屌柒我
佢話係假，係其他公司打黎呃我簽單，因為我簽既係b公司，唔撚係a公司

今日先收到國安局電話
我叫佢打贏美國先再打比我

約佢去長洲傾啦

冇現金收唔去了